我與伴侶的時差是失眠。

唉。